警察真係要多謝我地

若果個個星期都好似今個星期咁
星期六就光復(攞民意)
星期日就遊行(利用光復出師有名爭取五大訴求)
警察就真係會好精神(好唔得閒)同要成日運動(ot勞動)
其實諗下有無機會可以加埋

1.聲東擊西(話去某地方示威，等警察佈滿防線再傳場)
2.遍地開花(唔同區都有光復同遊行)
3.空城計(話去某地方示威，當警察佈滿防線，點知最後其實無人，浪費警力)
4.離間計(令建制警隊同大媽水貨客同一陣線，最好離間埋警察同一哥林鄭既關係)
5.侮辱計(支持警隊對市民負出，辛苦佢地星期六日成日都要做狗)
。。。
集思廣益

又可以OT 買樓上車不是夢

月入10皮不是夢

咁撚正，成日有ot pay

計劃係好，但要有一個channel可通知到遊行人士而避過警察視線都有啲難度可以討論下

1呢個 - 聲東擊西 - 係超大傷害
問題係己方動員受限
好似今日蘋果出哂A1 其他紅報都會話高鐵封站助攻
連自己人都會去哂東邊 西邊會唔夠人
如果真係可以動員自己人其實真係玩撚死政府

所以我地真係用心良苦
我地先係真正為警察付出既人
唔好再話我地不合作
市民要一齊撐(你老母)警隊

Push

收得人工就要做野架啦班狗

你個名

低級警嘅月入10萬不是夢

揾多d組織瘋狂申請遊行
到前一晚先投票決定同宣布集中邊個

巴打識玩

但會唔會搞到最後無一個申請到

唔好喇
咁多大陸人
俾佢地知道咩係抗爭就唔好喇
到時又要勞煩警察走黎走去
你估佢地真係好得閒
警察指揮官會唔知點算好
我地唔可以咁做

星期一至星期日仲有大量超合作活動
違泊都有排玩

我地普通市民唔可以違迫
係有錢人係中環先可以

跟雲海教既指引去投訴

我遊行 你補水 幾有前途啊

好難
依家咁多狗mon實各平台，要做咁靈活嘅撚狗唔容易

OT1個月賺幾個月人工 有好多仲係訓係到收錢 痴線

空城計fake到自己友機會大啲
你咁fake自己友，下次唔出黎仲大獲

所以要be water
試下多d即興
嘗試一下無防
今次人數唔係重點
係要玩死警察同大陸人
最緊要係大家有共識同默契
究竟為左咩而做今次行動
盡量唔好硬踫硬

幫緊佢地賺OT錢

重少咗好多休班警犯法

唔好再叫建制喇
係送中/奶共/親中派
從言語上改變習慣

空城真係難d
對唔住，係我錯

係喎
我會改

有聲東擊西，bk好似去禮賓請願

一個月十萬

由得佢地知
資訊過多都好慘

佢多謝你都嚟唔切啦，個個月都有OT，請人又容易啲，真係win win

月月出雙陪人工肥肥啦

超合作運動

做多幾個月夠買樓

唔好
一陣班指輝官做錯野
俾班下屬片到開花就唔係咁好喇
搞到班細既唔聽上司話就唔好
同埋你知喇
班警察又會攞我地出氣
同去出火
今次香港因為呢件事應該無左好多GDP
加埋警察攞黎出火既大媽(現金交易計唔到落GDP)
同利是又無左唔少GDP
又搞到大陸無得用香港禁錢
我唔想香港同大陸因為林鄭玩完

唔好唔記得
5大訴求！！！

我都想有ot pay
多勞多得
星期一至星期七

我地做不合作/超合作運動
就係因為政府無回應我地五大訴求
所以無衝突

你唔好咁講
要好似佢地咁
唔落街
坐係度嘆冷氣
睇住班下屬去死
俾着係我我真係做唔出
所以點解佢地先做到高層而我地唔得
俾着我係高層
我一定會落去街上面企第一排指揮下屬
一齊OT賺錢

但係都要擺返上枱
不停loop
政府話鳩之你嫁

幾百蚊一個鐘 ，班犬笑哂口啦

都岩！
林鄭係咪除左唔識講撒回兩個字
仲唔識聽五大訴求嗰d字
係咪要轉做英文
林鄭同外國人先識聽

啲驚犬咁撚大個肚腩
勞動下岩㗎啦

你都on撚9 話你地話濟人工包撚埋架ma

1,2,3諗得過喎... 尤其空地計令警方和政府爛官變成驚弓之鳥，次次攪大龍鳳封乜封物咁幫忙成全阻塞運動，多謝都多唔切啦！

仲有佢地要諗好劇本先行動
咁會令佢地揾唔切班演員
真係唔係咁好

如果我地一開始已經諗定2個示威點
然後公佈其中一個
只要新聞報出黎講示威點1係高度設防，我地就自動波有默契地轉去示威點2
咁就可以比佢地守空城
只需要一班人就可以同時消耗兩個地方既警力

E.g. 預先諗定去高鐵站同上水站，然後同警申請去高鐵站，但因為早一晚已經知警高度佈防，咁示威者就醒水第二日去上水集合

益晒班仆街開ot 最少要屌下佢地

聲東擊西係好，不過好難實行，資訊渠道又多鬼

人工唔包ot補水
除非警察ot無得出糧
(不過好似有封頂)

【逃犯條例】警6月OT最多申報120小時 按職級連薪津上限11.6萬

多到以為18區同時間都有示威就慘慘
無人有假放

下次可以計劃定先
要睇大家反應

應該多謝返我地轉頭

冇示威佢哋有鳩咁多補水收
連續兩個月洗大咗
佢哋到時巴不得你個個禮拜大龍鳳

有封頂所以要均勻啲
十八區都要有
如果齋一區做好快破 120
犬民共生好快形成
各取所需

月入10萬不是夢

都係...但我地咁做係無風險
最壞打算係...
去到無人
最多返返去另一邊
nothing to lose
當然唔排除會玩埋自己友
所以要一齊討論左共識出黎先

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

去到變左那年十八毒撚

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

屌 見到就燥